#PASTA PARA TESTE

Esta pasta é direcionada especialmente para demonstrar o estudo sobre SDL, e não possui nenhuma ligação com o projeto principal.

**GUIA**

-Teste1: Criação de janela, superfície, inicialização do SDL e adição de imagens as superfícies.

-Teste2: Utilização de loop e do evento QUIT.

-Teste3: Utilização de eventos QUIT, UP, DOWN, LEFT, REFT.

-Teste4: Carregamento de superfície otimizado e alongamento da superfície com imagem.

-Teste5: Utilizando o SDL_image para abrir imagem PNG.

-Teste6: Utilizando textura e renderização.

-Teste7: Renderizando formas geométricas e linhas com renderização primitiva acelerada por hardware.

-Teste8: Renderizando subtelas.

-Teste9: Usando classe para rodar o programa (sofrido usar 133 linhas e muita dor de cabeça só para abrir uma imagem kk)

-Teste10:

-Teste11:

-Teste12:
